「突發」梁美芬辦事處又起火

大家到底有幾鍾意搵佢今日第二次啦！搞到公公婆婆嚇餐飽，走都走唔切

好慘 暴動無得賠

做到野

惹火尤物

又自燃

唉唷 真係唔好彩 入面有嘢會自燃

咪係依㗎可能仲要搵地方搬

好嘔不過我鍾意

秋風起係易著火
無可疑，可結案

下次燒本人就唔使再燒辦事處

屋邨樓下真係唔好玩火
而家風高物燥
有起事黎幾百條人命架

民建聯又累人累物

應該係投咗梁美芬嘅選民懲罰佢

我睇唔到梁美芬
只係睇到垃圾

有請小鳳姐

一定係老鼠咬斷電線搞到著火

記住
我地既大台只得一個
就係良知

要求馬上籌組臨時政府

香港人，諗下點樣贏

PS 抵撚死啦

共匪梁尾糞

自燃 冇可疑

笑得好辛苦

根本唔洗開file屬自燃

風高物燥
起火原因無可疑

自己放火屈人哋.

選舉近了，要用國會縱火案嚟谷票

支共大把錢啦

自燃

阿爺大把水

佢辦事處係邊度

一定係臥底

笑左

搞埋何妖啦

其實我唔係好同意 講到尾佢都係民選議員 唔係功能組別 怪就怪香港人選啲仆街出嚟

石硤尾村

今日咁熱咁曬 自燃真係唔奇

大快人心

燒到渣都冇咁

天氣乾燥

冇可疑

呢個認真，唔好燒地舖！一燒上去係真係大L獲

佢對波夾腸一流，射埋落個咀

第二次燒，入面緊係渣都冇啦

反骨仔

何妖：自己滑倒

藍絲:好人好姐 唔會比人燒既

不了太重口味啦

搵佢出火

true

搵佢屋企出黎好過啦

又係臥底做的好事

佢頭馬陳國偉辦事處就係旁邊都無事，佢成日話大家暴徒嫁

快速報消防 消防六分鐘內到

風高物燥……

辦事處者, 上頭大把錢啦
又唔係佢屋企, 係咪先

今日比人燒兩獲

今日嘅行程仲未完！
返到屋企嘅 立刻上Tweeter推post
國際戰線要人！

［立即行動］你今日Tweet咗未？

今次好似四分鐘左右就到，一出就3架

應該就快到佢

屌，今日區區都應該咁搞啦！
我地成本低又effective

咁唔少心呀, 下次小心D

慘

自燃超自然現象

老鼠引致電線短路
無可疑

中聯辦做野

臥底都頂唔順鼠王芬

係油物呀
識唔識中文

無可疑

樓主收皮啦你！狗有咩好撚呀！
你知唔知你哋勇武派阻住後面d市民和平遊行表達訴求呀！
講明對準政權架嘛！
梗係係沙田民建聯辦事處門口靜坐就夠啦！
反對任何暴力！
對準政權！
唔好阻住隊伍後面d市民和平遊行表達訴求！

起火無可疑 結案

唔撚好再捉鬼啦
之前先係twitter比人屌完
點解做完要屈返對家做
減低我地公信力

梁美芬呢d仆街燒佢咪燒佢
怕咩認

可惜 佢人不在

普通市民出事: 無可疑
權貴出事: 有暴徒蓄意

唔知今晚會唔會有第三次又嘈醒班公公婆婆

夾警犬碌芝士狗腸
射粒子彈落個咀

如果下次等梁美芬響裡面先咁做
效果或者會更好

乾燥 冇可疑

好在仲有其他辦事處佢返工

拆一建十呀

笑到仆街

經民聯呀

關我咩事，我返屋企經過影到
屌我做乜

咁油膩

天氣乾燥⋯⋯合理

屋邨樓下用火會影響樓上

點解狗局咩事都冇，因為冇人會自己郁自己

葛博士真係勁 次次都安全

石硤尾

cls

我地既民主、自由佢唔撚理
佢啲辦事處自燃，又關我地撚事？

火攻滅鼠

案件無可疑

電掣短路唔出奇

我真係恭喜你呀

種票 掌心雷 唔記得左？

咩來架？

同前線行得太埋俾藍絲搞？

係呀
所以街坊應該要屌走佢囉

天主發怒，天火焚Office！

燒老鼠仲勁過上次何妖

手足你份人咁撚變態嘅

風高物燥 小心防火

老鼠咬斷電線走火

天氣太乾燥 啲物件自燃

唔好再捉鬼

呢排天氣乾燥姐 又會無啦啦著火都有

四點幾鐘個次 d煙上到7-8層樓咁高

應該天氣太乾燥

咪撚再捉鬼

應該係有電器短路 所以起火

唔止！係十層以上

重陽拜山加上風高物燥自燃好平常

入面D老鼠死晒囉

電線太舊、電器短路、或者可能有啲屎忽數未清啫!!!

燒成點

唔好同我講內籠係乾淨

又燒鼠

放心一定渣都冇！自燃咗兩次

真正well done

係咪裝修緊有師父冇手尾冇關野

屋邨樓下唔好玩火
小心D

有畫面

風乾物燥

乾燥姐呢排

重新裝修吧

老鼠自燃啫

秋高氣爽自然著火

賣港共狗一隻

黑警火燒鼠王
下屆唔洗做了

地鋪要搞考慮清楚
上邊民居來

係咪煲湯唔記得熄火呀？

捉到十年以上仲低成本，回頭是岸

佢咪claim返政府錢裝修

梁美芬累街坊，快d走啦

自燃點會有得claim呢

係唔係佢喺入面煮嘢食唔記得熄火?唔好下下賴落示威到啦

唔係捉鬼
不過係將 示威者放火 抽返出黎變成 咩人做都有可能

梁女仕煲落湯唔記得息火嗟，咪大驚小怪啦

燒老鼠

成功爭取

何君妖條數！公唔找數就搵乸
唱炒人歌欠白衫幾多個飯盒

屌你老鼠, 煮完公仔麵又唔熄火, 燒到樓上街坊就變殺人犯

係咪太乾燥吵？

今日荃灣比左一個好重要既信息大家
如果真係想攬炒 必須針對以下目標

極權政府
福建360
吉野家
美心
中旅社
黨鐵
中資
保皇
二坡坊黑社會

全港開花既話攬炒指日可待

真心 不割
但唔好亂燒
好驚波及民居
今日小巴都係 波及其他野
除非旁邊咩都無

好心做吓檢查啦，成日跳fuse

佢地都係香港人，屌真係有班仆街收錢投票改地址

我都好火，但佢地都係香港人，不是幽靈

風高物燥

屌

你可以話佢係魷魚 甚至乎係郵筒 但絕對唔可以話佢係尤物...

撐！

你呢d咪懶理性囉 傻閪 種票掌心雷呢d邊忽係公平既人民選舉下應該出現既野呀?
偏離晒原意 收收皮啦你 你呢d係仲on9過藍絲

天氣乾燥 冇可疑

留返俾警犬享用

扮感性 收皮啦 柒頭

慢慢J
後生個陣都係咁樣衰

尿袋爆炸

今次玩得過得分左，樓上全部係民居黎架，係咪要燒死平民？到時全港市民仲會支持個運動？

有無紅燒鼠肉食?

d老鼠藥易燃物品黎加嘛

定係保民聯？

你見過選舉日
有幾個操蝗語,又唔知票站係邊既人
落左的士後係咁搵個票站係邊未呀?

用埋晒啲國產貨，都叫咗佢買個好啲㗎啦

末

抵撚死

火水?
擺明係自編自導自演啦

我唔知佢地投乜人亦唔知係乜來歷

但係真係好古怪同係真事

手足們入黎睇下外國謀體點睇今日納粹共產國慶

一定係老鼠報仇

咪係。燒一次以後就唔洗燒。

振奮人心

住樓上果個真係多得你唔少

放d老鼠入去等佢慢慢捉

多老鼠咪燒左佢囉

好似南生圍咁，自燃現象啫

C

秋天來了

搞何妖仲好

何妖荃灣個間今日又比人搞,第3定第4次啦

可唔可以應承我

乾燥

燒鼠王

射多啲水救火就啱

電器文件傢俬濕水就好麻煩

天乾燥係差啲嘅!

油物起火 自燃現象

住民建聯樓上算你唔好彩喇，秋風起，好易死，火燭燒豬好脆皮，畜生肥肥好肉哋

同佢份人一樣特別dry

笑左

會唔會成真

似係藍絲唔滿意佢近來表現而放火

呢 D 唔使拍片，最好冇記者，要個結果就得